唔該大家一陣9點各區開花點集合 全港一齊入暴大

而家就係end game 冇得再拖學生唔係盾牌 革命係每一個人都要落場

9pm幫手啦
但又咩eng game

一定要幫手打仗

要全力係真，但一定唔係end game